CY: 台灣人口減少 41885 人 ，其中33978人是因為遷出比遷入的多

你說為什麼？去年，台灣總人口減少41885人，其中33978人是因為遷出比遷入的多，7907人是因為首次出現的出生比死亡少。

人地國家為保國民安全嚴格封咗成年關啊 返去數報紙廣告把啦 碌柒

所有689 post一律建議用呢張圖回覆

人口減少咪好，可以多收香港人